有冇人覺得ig like少咗？

根據我嘅觀察，由上星期開始大部分嘅人都少咗like
點解會咁

鬼咩
咁撚多廣告

天氣凍

垃圾ig
三日前既post都可以一開ig就見到
Fb收購親都冇好野
Whatsapp又整埋哂啲多尻餘features

真心，巴打講得啱
原本ig順時序，而家亂鳩咁嚟又多廣告
唔想再用